今日既C9對話

來自FACEBOOK轉貼
屋企人今朝親耳聽到有師奶已經反緊啦....希望多d呢類師奶啦！

落街食早餐， 本來睇緊曼德拉效應條片

點知呢…… 聽到後面兩個太太講
😏 唔知幾時光復土瓜灣？
😜 我都想呀， 而家唔止喺公園 土瓜灣道到都好多拉客😑😑😑
😏 係啦
😜 我話啲嘢畀你知 琴晚 食飯 後面坐咗兩個大媽，佢地話唔知有個乜野……蚊哥嘅人睇住佢地，幫佢地㗎！
😏蚊哥？？？大波Man呀？
😜係啦！你知D大媽話(口立)架啦！喂，你又知嘅？
😏佢琴晚打人呀嘛，話幫警察，警察有武器，洗Q你幫咩？
原來……哎吔……咗住人依靠技女唯生😂😂😂😂先至真
😜唔怪得個之前咁多次遊行，個大波Man唔出嚟搞事，今次出來啦，真係啋！大吉囉！打人，又無拉到？
😏聽講放咗啦，你知唔知乜野係黑金呀？
😜哦……咁樣……唔怪得知見到鼠王芬帶D大媽去垃圾局参觀啦😅
原來係員工旅行團，嘩！床上拉票！！！撞鬼囉
😏唔係咁多票？唔係咁多野派啦喎？
😜係啦！嗰D咁嘅大陸團，背後未又係依班人係老細!
😏真係要話比D太太，婆婆知，民賤聯，幾賤，搞到周圍都係咸濕佬

好想打上連登，可惜無ac

推